你已離開我 我還是想對你說

baby I love you so much
你走了我的心在淌血

baby you hurt me so bad
想要你回到我的世界